我宣布 我IQ 140架！！！！！！

不同意 正皮
同意既 負皮

已經有一位智者同意

屌你老母咁撚錯

FF

你地都好同意
書生好開心

不能同意更多？

伯母好嗎

同意喇,同意喇,同意喇,你最撚醒啦得未?

下 屌原來你得140

低我少少，算係咁啦

睇左1q 140$

我都心諗咁平既